(gym)仲有三個月完約，P記sales入

想續約 sales意留低tg

推

同問

你仲有3個月完 接待處無問你點咩？